[HKU] Welcome to XiangGang!

XiangGang is ChiNa

hku xgu

ZhongGuo

香港市人民大學 学

xgd

Xgdx

牛逼啊老鐵66666666

Welcome to XiangGang DaXue